黃色食花生警告：政治抽水post好多，冇乜行動post

抽葉劉、何妖⋯⋯等
笑吓就算
但沉醉喺到冇行動，對件事冇幫助

依家好多野可以做、應該做

係，唔好講多個做

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

云伯葉劉何妖啲post唔好再回/政事台講啦

利申鞭我屍既冇意見

今晚舉美國旗

G持

G乜撚野呀你

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

Agger
抽水搞笑唔可以太多
以前成日抽689抽完又無意義
無行動最後輸哂